咁夜未瞓嘅你係到做緊咩？

如題

我準備瞓

啲post都沉得幾快喎

仲碌緊lihkg

聽朝六點半起身返工
而家自己飲緊功夫茶